[突發] 阿仙奴重奪英超冠軍

無造假

傻閪 磅首 冠軍唔識分？

召喚報警撚

曼聯跌出頭十

玩咗咁多年季前都仲未覺得悶

相信今年阿記一定會奪冠

榜呀柒頭

廢